寂寞在流動 某些真的假的夢

滲在午夜裡隱隱的痛

洗唔洗幫你call白車

夢見一堆甲由 已醒

不如call埋黑箱車？

睇你

快啲

地址呢

問得嚟我都死撚咗

樓主rip...

好比火星跟水星相戀

唔問又點知你死未阿

你好想我死咩？

死未

死快撚啲啦

問下姐，關心你又唔得 好難服侍

yes 而家上天台

好快㗎咋

多謝啊
下世見

大唔大風

仲行緊樓梯 但啱先係街覺得唔算大風

望下下面有冇人 唔好壓到其他人

Btw我覺得啲血周圍都係好難清理 煩到人 所以不鼓勵

咪阿你
還左錢畀我先啦屎忽鬼！！

借錢係自轉 還錢係公轉

咁應該點好？燒炭？

利息係冰川融化